Dominion 系統冇作弊

Georgia 人手recount完trump都係輸，證明左dominion 系統冇作弊？

證明人手有作弊

你有冇睇Georgia 點樣點票？

你係個官？ 作唔作弊都唔係你定

屌你老母On9垃圾post

已封鎖會員 永無夕陽

［正視聽］Georgia 佐治亞州嘅所謂「重新點票」其實係充滿瑕疵

已封鎖會員 永無夕陽完全封鎖

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
永無夕陽
(狗隻#268151)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?